有冇人覺得去旅行一定要買手信翻公司好撚戇鳩

第一日翻到去就俾個西中女同事問:咦 有冇手信帶翻嚟公司啊?

成個工作環境都係女人堆，好煩好多心計嘢